<resources>
    <string name="app_name">Bands n\' Arts</string>

    <string name="facebook_app_id">232570263958018</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb232570263958018</string>

    <string name="title_activity_ventana_inicial_app">VentanaInicialApp</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="ayuda">ayuda</string>
    <string name="title_activity_fragment_visitar_perfil__perfil">FragmentVisitarPerfil_Perfil
    </string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_actvity_visitar_perfil">actvity_visitar_perfil</string>
    <string name="modificar_datos_perfil">Modificar datos perfil</string>

    <string name="privacidad">

       \t\t\t\t\t\t<b><u>Política de Privacidad Bands n’ Arts.\n\n</u></b>

<b>Recogida y tratamiento de datos de carácter personal.\n </b>

Los datos de carácter personal son los que pueden ser utilizados para  identificar a una persona o ponerse en contacto con ella.
Bands n’Arts puede solicitar datos personales de usuarios al acceder a la aplicación. Si no se facilitan esos datos personales, en muchos casos no podremos ofrecer los productos o servicios solicitados.
Estos son algunos ejemplos de las categorías de datos de carácter personal que Bands n’Arts puede recoger y la finalidad para los que puede llevar a cabo el tratamiento de estos datos.\n\n

<b>¿Qué datos de carácter personal se pueden recopilar?</b>\n

        \t\t● Al crear un UID(registrarse) o descargar una actualización de software, se recopilan diferentes datos, como nombre, dirección de correo electrónico o los datos referentes a la localización del usuario. \n
       \t\t ● Cuando se comparten contenidos, pueden recogerse los datos que facilitamos sobre esas personas, como su nombre, provincia o localidad. Se utilizarán dichos datos para facilitar las búsquedas a otros usuarios.\n\n

<b>¿Qué datos de carácter personal se pueden recopilar? </b>\n\n
    Bands n’Arts podrá utilizar los datos personales recabados para:\n
       \t\t ● Los datos de carácter personal recopilados permiten mantenerle informado acerca de los últimos productos, las actualizaciones de software disponibles y los próximos eventos.\n
        \t\t● También se utilizan los datos de carácter personal como ayuda para elaborar, perfeccionar, gestionar, proporcionar y mejorar los productos, servicios, contenidos y publicidad,  y  con  el  propósito  de  evitar  pérdidas  y  fraudes.\n
       \t\t ● Pueden utilizarse los datos de carácter personal para comprobar la identidad, colaborar en la identificación de usuarios  y  decidir los  servicios  apropiados.\n
        \t\t● También se utilizan esos datos de carácter personal con propósitos internos, incluyendo auditorías, análisis de datos y sondeos, para mejorar los productos, servicios y comunicaciones  a  clientes.\n
       \t\t ● Si participa en un sorteo, un concurso o una promoción, pueden usarse los datos proporcionados para administrar estos programas.\n\n

<b>Recopilación y tratamiento de datos de carácter no personal  </b>\n

Bands n’Arts también recopilará datos de un modo que, por sí mismos, no pueden ser asociados directamente a una persona determinada. Estos datos de carácter no personal se pueden recopilar, tratar, transferir y publicar con cualquier intención.
Estos son algunos ejemplos de las clases de datos de carácter no personal que Bands n’Arts puede recopilar y los fines para los que se realiza su tratamiento:\n

        \t\t● Datos tales como categoría, idioma, identificador único de dispositivo, etc. para comprender mejor la conducta de nuestros clientes y mejorar nuestros productos y servicios.\n
       \t\t ● Datos sobre cómo se usan determinados servicios, incluidas las consultas de búsqueda. Esta información se puede utilizar para incrementar la importancia de los resultados que aportan los servicios ofrecidos.\n
        \t\t● Datos sobre cómo usa su dispositivo y las aplicaciones para facilitar a los desarrolladores la mejora de esas aplicaciones.    Si juntamos datos de carácter no personal con datos personales, los datos mezclados serán tratados como datos personales mientras sigan estando  combinados.\n\n
<b>Divulgación a terceros</b>\n
            \t\t●No se compartirán los datos con ningún tercero para sus propios fines de marketing.\n

<b>Otros terceros</b>\n

Es posible que Bands n’Arts en el marco de divulgue datos un proceso judicial de carácter o por petición de personal por mandato legal, una autoridad pública, tanto dentro como fuera de su país de residencia. Igualmente se puede publicar información personal si es necesaria o conveniente por motivos de seguridad nacional, para acatar la legislación vigente o por otras razones relevantes de orden público.
Protección de datos de carácter personal\n

Bands n’Arts garantizará la protección de los datos personales mediante cifrado durante el tránsito y, los alojados en instalaciones, con medidas  de  seguridad  físicas.
Al usar ciertos productos, servicios o aplicaciones o al publicar opiniones en foros, salas de chat o redes sociales, el contenido y los datos de carácter personal que se comparta serán visible para otros usuarios, que tendrán la posibilidad de leerlos, compilarlos o usarlos. Usted será responsable de los datos de carácter personal que distribuya o  proporcione en estos casos.     Integridad y conservación de datos de carácter
personal\n

Bands n’Arts garantizará la exactitud y la calidad de los datos personales, se conservarán durante el tiempo necesario para cumplir los fines para los que fueron recabados, salvo que la ley exija conservarlos durante más tiempo.
<b>Acceso a los datos de carácter personal</b>\n
Respecto a los datos de carácter personal que conservamos, Bands n’Arts les ofrece acceso a ellos para cualquier fin, incluyendo las solicitudes de rectificación en caso de que sean incorrectos o de eliminación en caso de no estar obligados a conservarlos por imperativo legal o por razones legítimas de negocio. Nos reservamos el derecho a no tramitar aquellas solicitudes que sean improcedentes
o vejatorias, que pongan en riesgo la privacidad de terceros, que resulten inviables o para las que la legislación local no exija derecho de acceso. Las solicitudes de acceso, rectificación o eliminación podrán enviarse a nuestra dirección de correo electrónico <b>bandsnarts@gmail.com</b>\n\n
 <b>Niños  y  educación</b>\n
Bands n’Arts es consciente de la necesidad de establecer precauciones adicionales para preservar la privacidad y la seguridad de los menores que utilizan las aplicaciones y exigir consentimiento de sus progenitores en caso de que no tengan la edad mínima exigida por la legislación (en España,  14  años).
Si se han recopilado datos personales de un menor de 14 años, sin el consentimiento necesario, se debe eliminar esa información lo antes posible.\n\n
<b>Servicios  de  localización</b>\n
Para prestar servicios de localización Bands n’Arts podrá reunir, utilizar y compartir datos exactos sobre ubicaciones, incluyendo la situación geográfica en tiempo real de su ordenador o de su dispositivo.\n
Salvo que nos den su consentimiento, estos datos de localización se recogen de manera anónima de forma que no pueden utilizarse para identificarlo personalmente, y son usados para suministrar y mejorar sus productos y servicios de localización.\n\n
<b>Páginas  web  y  servicios   de   terceros</b>\n
Las aplicaciones pueden contener enlaces a páginas web, productos y servicios de terceros.\n
También pueden utilizar u ofrecer productos o servicios de terceros. La recogida de datos por parte de terceros, introduciendo de datos sobre ubicaciones geográficas o datos de contacto, se guiará por sus respectivas políticas de privacidad. Le recomendamos  consultar  las políticas  de  privacidad  de  esos terceros.

    </string>
</resources>
